其實整個英文版肥媽有話兒做國際文宣諗唔諗得過?

小弟暫時諗到呢d 求大家集思廣益幫手諗下

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

tui

G持

推

議員直接用 member 得唔得？